# Лабораторная работа №2

Студент И. С. Рябченко, группа 425

Реализация программы Блочной сортировки.

## Запуск

Доступна скомпилированная версия внутри репозитория **(main.exe)**.

**Через терминал:**

`$ python3 main.py`

## Тесты

Для модульных тестов используется **unittest**.

Реализованы следующие программные тесты:

- Массивы из 10, 100, 1000 элементов, сгенерированные методом input_random
- Массивы из 10, 100, 1000 элементов, загруженные методом input_file
- Неверные данные в файле
- Пустой массив

**Через терминал:**

`$ python3 -m unittest tests/test_bucket_sort.py`

**Пример результатов:**

![Результат запуска тестов](https://i.imgur.com/sV7G09d.png)
